新手hihi打機求教

求LOL，同食雞既大神。